被郭台銘酸「只會說發大財」 韓國瑜：高雄會繼續用「念力」提振士氣、提醒市民生活所追求的目標

影／被郭董酸「只會發大財」 韓國瑜：用念力提升士氣

2019-05-16

鴻海董事長郭台銘今走訪台東，暗酸高雄市長韓國瑜只會說「發大財」，根本不懂庶民經濟。對此，韓國瑜晚間出席擴大反毒宣導座談會後，強調他尊重，但高雄會繼續用「念力」提振士氣、提醒市民生活所追求的目標。

韓國瑜表示，全高雄都知道「高雄發大財」，幾乎人人都琅琅上口，每次喊這5個字，也都讓高雄市民特別開心；甚至過年發放的「發大財」紅包也全數被海內外民眾搶領，相信對高雄市民而言，「高雄發大財」是一件開心的事，「尊重郭董看法，但我們也有自己的看法」。

然而，立法院前院長王金平日前發表文章時，也曾提到「不能只有發大財」；韓國瑜被問及是否感覺被黨內同志砲口瞄準，他再提「尊重」。

韓國瑜表示，王金平院長是目前國內輩分最高的政治人物之一，相信他有他的高度、胸襟、氣度、看法，「不論他闡述什麼，我都尊重」。

韓國瑜表示，自己離開政壇17年，當中心境變化、前半生甚至後半生養成過程，自己心裡都相當清楚。韓國瑜再向郭台銘喊話，「請郭董事長繼續往前衝」，自己也將繼續在工作崗位上做好工作，大家各自努力。

高雄有89萬人齊齊發功

念力打飛機

全台民調最高的候選人
國民黨黨內民調最高的候選人

而家韓國愚民調應該唔係最高，起碼高雄唔係

中夭、CCTVBS唔敢報民調

「高雄發大財」答詢傻呼呼？韓國瑜：其實有「神聖目標」

2019-05-16

韓國瑜自嘲，他每天講高雄發大財，好像看起來傻呼呼的。（記者洪定宏攝）

〔記者洪定宏／高雄報導〕高雄市長韓國瑜在議會接受議員總質詢時，多次以「高雄發大財」答詢，挨批不用心；今天他受訪時自嘲，每天講高雄發大財，好像看起來傻呼呼的，但實際上有神聖目標與宗旨。

韓國瑜強調，如果高雄發大財，市民愈來愈好，經濟達到更高層次，就能重視教育並關心弱勢。
<自由時報>

勁過"國師"

念力國防

佢真係傻既

柯P出來偷雞啦宜家咁亂

智將救台灣

請尊重，謝謝！

比卡超：比卡比卡~
奇異種子：種子種子~
車厘龜：車厘車厘~

泡菜瑜：發大財發大財~

「念力」原來係真㗎

可以攞諾貝爾獎

痴左線

最痴線係仲對佢有希望嘅台灣人

大話講一百次 起碼有10%人當真話